$3500 budget買部老豆機，有咩選擇？

Nokia

小米